周慧敏15歲愛貓「花花」離世：相約在永恆國度再見

愛貓之人周慧敏（Vivian）今日凌晨在社交網表示，她的15歲愛貓「花花」昨晚離世，她寫道：「親愛的女兒花花，我們相約在那永恆的國度再見，永遠愛妳。2005.4.18-2021.1.13」馬浚偉和江伊晴都留言慰問。

唔敢想像我隻貓果日到

新聞？

又關你事呀契哥

大家圈內人又係基督徒慰問有乜問題

btw周小姐請振作